疫症下搵到工

因為武漢肺炎比舊公司炒咗 過咗一個月搵到份工
但返咗幾日覺得都幾撚伏
仲打聽條team上年走左十個人
如果係你地 呢個時勢搵到份咁嘅工仲會唔會繼續做

做住先啦

咩工一年會死十個人
軍人打仗？

屠龍小隊招聘

聽講好似係啲新人做一兩個月又走 再請人又再走咁

屌你老母臭西你係咪覺得自己好撚幽默？

一路做一路搵

疫症下搵到工代表有料

收皮啦返工撚，屌你老母

戇鳩當有趣

做住先，大不了三個月內辭職

好彩啫

簽約個日會議室都有8-9個人
呢個時勢仲請到咁多人就知好野黎

做得一日有一日人工 點解唔做

屌你老母

Pishhhhh

你都係咁情況？

收左皮啦wor

我都想有工開

緊係做住先

我比仆街老細叫我兩個月之內揾過份工自己走...好驚揾唔到

Asia miles? 如果係 利申做過 垃圾工

我都返過一份咁既工條team做最耐既係一年多啲
最後我做左兩星期走左

物流？😛

唔自己走又點

唔係呢份 但閪嘅程度應該有得揮

今日返左第3日已經好撚多野做要ot

覺得呢家請得人嘅都伏味濃

唉 好撚戇鳩嫁間野
要追deadline 無得hea做 人工又低

點解你仲可以唔走

所以我都掙扎緊去定留

唔係呀

呢個時間的確要諗諗
之前我個份寧願裸辭都唔留

咁班狗實好有料

得manager做超過十年

唔係呀 又Cs又有admin咁

支肺好返好搵工喇

I know that feel 可以返工忙撚到放工
飲水去廁所都無時間 返左3日就咁覺得

痴線點解個個comment都咁似我公司

呢個時勢有工有糧都好過冇
不過咁伏雖然人工唔高 但都好過冇... 畢竟好景不常
真係做得唔舒服 而家為份糧硬食住先啦
肺炎完咗祝巴打搵到另一份筍工

返3日就咁, 遲d仲死, 唔等錢洗就即走啦
等錢洗就做住搵, 不過岩岩新返工好難請假interview

你琴晚8點幾有無send email比人
今胡睇返email teammate 8點幾send野比我

你咁巴閉就唔會唔會被人炒啦
仲學人揀工

無 但係我d manager成撚日10點幾11點email全世界

原來真係有人咁痴線 我19fg 對上一份工d同事好on time
所以轉到呢到好大反差

我同你相反 身邊啲朋友返親d工都係on time又無咁閪

有時真係工夾工，人夾人。我幾日前先resign，做了不足一個月，間嘢美資來諗住無死，點知chur到仆街，日日都壓力大到爆，隻garmin日日都彈心跳異常，命仔緊要都唔做了。

啲人見無事即刻請返人喇

一年走10個
份工一定好撚西
可能係人工西
可能係工作内容西
可能人事西
啲老細or hr成日驚啲人做唔長
講真啊，一份工人工高，福利好，有前途，邊個會走啊

做住先呢個講法真係害左好多人
除非你真係無左份糧就會死
如果唔係咩叫做住先

即係日日好唔情願起身 日日番去比人屌
同事又西
做得唔開心都要做住先?
道理同有得食 肥婆都要食住先?

日日放工行屍走肉
為果份糧
做到有病先肯走?
況且做到咁頹都唔會有咩前途 無諗住留耐架啦

不如比自己放下假
Keep住搵工 睇下書 自學下語言
做下步兵當做運動
個人tune番好先再去做野

怒隊，同金卡法判定情人隊

你老母比狗屌

寄語 目前形勢 騎牛揾馬

真

呢段簡直係對我嘅精神喊話

我屌你老母

咁似我舊公司 利申 裸辭咗
你tittle 係am?

繼續做住搵